【一圖說明】當全香港關心緊武漢肺炎，反送中運動嘅時候，高登討論緊啲乜？

同唔同意以後響高登share陳雲講嘅嘢都應該即ban

高登仔終於都頂唔順班熱狗

條精神病 根本討論黎都曬氣
連一班老人家都反你
精神病院友云哥真係要檢討下

紅登仔永遠慢幾拍